點擊這裡與型男展開激情對話

來吧 不要害羞

型男

幾錢

高汁

呢嗰公仔好淫

咁快問價

唔夠你淫

又對我流晒口水

你點知

肩豬

香豬眉眉

上次幫襯過你

肩哥

點解無人正皮我 嗰個正皮你-.-

啊餃

香豬bb

太多客啦我 唔記得了

你凍啊？我攬住你

認錯人！

咁激

係啊

無理由既

俾個折頭ok?